\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Folgen den Rentieren nach Norden} 
\index[in]{Folgen den Rentieren nach Norden}
 
\begin{tabbing}
1. Fol\=gen den Rentieren nach Norden, lauschen auf Adlers Schrei.\kill
\>\bf e\\
1. Folgen den Rentieren nach Norden, lauschen auf Adlers Schrei.\\
De\=nken nur an heut und \=morgen, zu b\=ald schon ist die Fahrt vor\=bei.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf E\>\bf a\\
Denken nur an heut und morgen, zu bald schon ist die Fahrt vorbei.\\ \\

Ref.: Ver\=gessen die Z\=eit, verges\=sen die W\=elt,\kill
\>\bf d\>\bf a\>\bf d\>\bf a\\
Ref.: Vergessen die Zeit, vergessen die Welt,\\
\ \ \ \ \ \ \ \ in der We\=ite des Nordens ba\=un wir unser Ze\=lt.\kill
\>\bf F\>\bf E\>\bf a\\
\ \ \ \ \ \ \ \ in der Weite des Nordens baun wir unser Zelt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
2. "U\=ber uns Gipfel schneeverh"ullt und Gletscher in eisblauer Pracht,\kill
\>\bf e\\
2. "Uber uns Gipfel schneeverh"ullt und Gletscher in eisblauer Pracht,\\
\=hier wo sich der Traum von Ei\=nsamkeit erf\="ullt unter der Mittsommern\=acht.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf E\>\bf a\\
hier wo sich der Traum von Einsamkeit erf"ullt unter der Mittsommernacht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
3. D\=er Wind treibt die Wolkenfetzen von den Gipfeln der berge bis ins Tal,\kill
\>\bf e\\
3. Der Wind treibt die Wolkenfetzen von den Gipfeln der berge bis ins Tal,\\
e\=isig beginnt er uns z\=u hetzen bis z\=um ersten Sonnenstr\=ahl.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf E\>\bf a\\
eisig beginnt er uns zu hetzen bis zum ersten Sonnenstrahl.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. M\="uckenschw"arme tanzen "ubers Moor, tastend sucht der Fu"s nach Halt,\kill
\>\bf e\\
4. M"uckenschw"arme tanzen "ubers Moor, tastend sucht der Fu"s nach Halt,\\
h\=aben noch das Lied vom Tr\=oll im Ohr, in jeder \=Birke scheint seine Gest\=alt.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf E\>\bf a\\
haben noch das Lied vom Troll im Ohr, in jeder Birke scheint seine Gestalt.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
5. \=Pl"otzlich ist der Herbst dann da, voller Sehnsucht noch ein letzter Blick,\kill
\>\bf e\\
5. Pl"otzlich ist der Herbst dann da, voller Sehnsucht noch ein letzter Blick,\\
H\=offnung hilft und durch das n\="achste Jahr, im S\=ommer kommen wir zur\="uck.\kill
\>\bf F\>\bf C\>\bf E\>\bf a\\
Hoffnung hilft und durch das n"achste Jahr, im Sommer kommen wir zur"uck.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}[130]{-20}
Worte: Alexander Damm, Volker Heidenreich, Stamm Marco Polo, 1988\\
Weise: Marc G"unther, Alexander Damm\\
FA: 81
\end{angaben}

% Rahel Karkos
